YouTube d廣告多到

有冇第二個platform 介紹？

關於蘋果流出嗰份特首辦密件 唔該大家認真對待同煲大佢

用緊youtube premium 好好用 冇廣告

睇騰訊視頻，西瓜視頻或者抖音囉

你都係想我咁答姐

其實裝返FB BLOCK 同YOUTUBE ADBLOCK 就用得

Twitch

其實抖音冇廣告點賺錢

我用androidtv同電話睇得開頭個幾秒, 而且唔係條條片有, ipad睇就真係超多

uBlock origin

一條十分鐘既片 5個20-30秒既廣告

關於蘋果流出嗰份特首辦密件 請大家認真對待，行多步叫你ig,fb,tg,Twitter 同身邊既朋友一齊煲大佢，rt下面個tweet，推出國際

推到Google 陷家產

啲廣告唔係片主SET既咩?
用ADBLOCK搞掂佢

頂手太快負皮咗

偷資料囉仲問

Oohshit

電視睇youtube最平方案 - Chromecast

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

認真想問點解會咁多負皮？
我都係用緊premium

試用一信月後真係番唔到轉頭
番工就開啲志豪志豪熄mon聽

史蒂夫和戴夫有無做過愛？？